最近好似靜得太過份

見最近好多朋友去晒旅行
感覺好似大家都鬆懈咗
見少咗有人share文宣
twitter啲retweet又越嚟越少
宜家先半年咋
條路仲有排行㗎
好需要大家支持落去㗎！
放鬆下唔係唔得
但千祈唔好唔記得初心
比少少掙扎
團火唔可以比佢停
加油呀各位